譚仔其實讀談仔定淡仔？點解？

你幾時聽過人講談仔

你幾時有聽過人讀談仔

真係有聽過人讀談仔

讀談仔

我讀開同聽開都高音過呢兩個字喎,諗唔到有乜同音字,似個"膽"字前面加T音

譚仔

叫開癱仔

陳sir叫診sir
王sir叫枉sir

好唔爭氣咁笑左😂🤣😂😂

google左原來有人係facebook問過譚仔!

估唔到原來係咁！